{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73754&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안오션힐리조트펜션"
    },
    "text": "西海の美しい夕焼けを楽しめる新規リモデリングペンションが開場予定です。 お客様の幸せな旅行のために寝具から什器まで丁寧にケアしています。 ペンション周辺には美しい海水浴場や樹木園、海岸公園などが位置しています。 入室は5:00に可能で、退室時間は決まっていません。 無料Wi-Fiと駐車可能(70台)、禁煙客室も提供しています。 最大2匹のペットと一緒に宿泊でき、特定の客室でのみ可能です。 ペットの運動場やバーベキュー施設もあり、炭やグリルのレンタルも可能です。 レンタル費用は客室の大きさによって異なり、使用時間は6:00~2:00までです。 人数を最大に超える場合は入室できず、客室内では特定の料理の調理が禁止されています。 未成年者の保護者同伴なしの入室は不可能です。 画像とペンション施設の紛失や毀損はお客様の責任であり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの情報は必要に応じて変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "開場予定の新規リモデリングペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "新規リモデリングペンションは西海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には美しい海水浴場や樹木園、海岸公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00に可能で、退室時間は決まっていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車場(70台)を利用することができます。また、禁煙客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、最大2匹のペットと一緒に宿泊することができます。ただし、特定の客室でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット向けの施設や設備はありますか？",
            "answer": "ペット向けの運動場やバーベキュー施設があります。また、炭やグリルのレンタルも可能です。レンタル費用は客室の大きさによって異なり、使用時間は6:00~2:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では特定の料理の調理が禁止されていますので、客室内での料理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の保護者同伴なしの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設や画像の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション施設や画像の紛失や毀損はお客様の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの情報は必要に応じて変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 549
    }
}